唔知遲啲習仲勛會尊稱做乜呢

高祖
太祖
定係乜

習朝 太高祖

天命最高

習太公

始終佢老豆唔係最大粒，我諗最多追封為XX公之類

定國公

司馬懿 楊忠嗰啲夠唔係最大，一樣追封帝號

開國稱太祖，太祖阿爹即是高祖